我想問下財仔cs好唔好返

岩岩有offer 人工唔講了 剩係想知壓力大唔大？
好唔好做

我都想知邊間有壓力